自己作左首歌 有冇鍾意音樂嘅朋友可以比下意見

冇人聲版

聽落怪怪怪地

咩教會

我覺得幾好呀，詞同編曲都唔差，nice try
樓上話人教會嗰位巴打，究竟邊個位教會

教會欠你一個交代

唔講好唔好聽, 其實你有冇做過mixing? 定已經做咗?

風格: 好有個人特色, 雖然唔係我杯茶 都會覺得有可取之處

melody: (我based on我個人口味去講, 但好明顯你應該另一種審美 冇話對錯既), 有時前後幾句 最尾果個音係一樣, 我自己會覺得會原地踏步 冇左個旋律上既方向感

支持
繼續作多d

其實冇學過混音相關既野 所以係用自己方法整

多謝你欣賞同意見 呢首歌melody主要係比較down 之後會作啲正面啲既

多謝你既支持

例如點樣怪法？

但我係先曲後詞...

點解可以作到掉轉既 feel

因為我突燈既...？想別樹一格

你先melody後chord定調轉?

其實都冇問題, 先chord後melody 只係jam嘢, 傻都識作, 出嚟嘅嘢首首差唔多

冇特別先chord定melody 用左兩日一路作一路諗

幾有趣

呢排好努力 作左幾首 有興趣既朋友請聽下
聽左上面既巴絲既意見 做多左mixing同修音
希望有人欣賞

呢首英文 講要堅持做自己

呢首中文 講夢想

呢首講抗爭 運動初期開始作 但一直冇完成到 宜家終於完成

有冇諗過搵人唱 其實你個melody唔差 d詞都可以接受 我好想聽曬成首但係我真係覺得有d痛苦

有諗過 但係識既人唔多 或者冇人得閒幫我唱
例如有咩唔好既地方？ 音準？要用流行曲唱腔？定純粹我把聲唔啱唱？

No offence 把聲好似癲婆 會令人聯想到你現實好瘋癲
曲風係電子迷幻+病態情傷後再出發但已經痴左搖滾

咁其實你冇講錯..身邊啲人都覺得我癲癲地
我男朋友都話我把聲啱唱rock...
想問一下 如果呢種歌搵人唱 但自己唱就唱rock啲既會唔會好啲？
同埋係唔係覺得我唱得難聽？定只係唔岩唱呢種？